{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047501",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 더강문풀빌라(21년신축) 운영 정책"
    },
    "text": "こんにちは!　当ペンションはチェックイン時間が午後15:00で、チェックアウト時間は午前11:00です。 予約のお知らせで最大人数を超える場合は入室不可で、青少年保護者が同伴しない場合は、いかなる場合にも入室できません。 また、ペットは他の客室やお客様の安全のため、入室は禁止されています。 客室内では禁煙であり、火災や臭いのため、他のお客様を配慮するため、豚肉、魚、チョングクチャンの調理は禁止されています。 代わりに指定されたバーベキュー場をご利用ください。 午後10時以降のバーベキュー場利用と放歌高吟、または喧騒な行為は、他のお客様のために禁止されています。 什器が破損した場合はペンションのスタッフにお知らせください。チェックアウト時は飲食物とすべてのゴミを分別していただき、キッチン用品は洗浄してください。 利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用客にありますので、ご注意ください。 客室内では火災危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 入室利用の際にはスパとジェットプールが利用でき、個別バーベキューグリルが客室内で使用できます。 ただし、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室はメゾネットタイプのオーシャンビューで禁煙です。 プールは個別プールで、利用時間は入室後から午後10時までです。 水温は約32度で、維持は不可能で、ぬるま湯の補充は連泊時のみ可能です。 夏季の冷水も利用可能で、大きさは横4.5m、縦2m、水深は90cmから1mです。 周辺の旅行先としては鏡浦台、鏡浦湖、眼目海辺、ワンダースカイカフェ、テッマルテラロッサ鏡浦湖店などがあります。 ありがとうございました！.",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後15:00で、チェックアウト時間は午前11:00です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "青少年保護者が同伴しない場合、入室できますか？",
            "answer": "青少年保護者が同伴しない場合は、いかなる場合にも入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は何が禁止されていますか？",
            "answer": "豚肉、魚、チョングクチャンの調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "午後10時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内でバーベキューグリルは使用できますか？",
            "answer": "客室内で個別バーベキューグリルを使用できます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようなタイプですか？",
            "answer": "客室はメゾネットタイプのオーシャンビューで禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は入室後から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの水温はどれくらいですか？",
            "answer": "プールの水温は約32度です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような旅行先がありますか？",
            "answer": "周辺には鏡浦台、鏡浦湖、眼目海辺、ワンダースカイカフェ、テッマルテラロッサ鏡浦湖店などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 358
    }
}